威廉三子女炮製心意卡向「戴安娜嫲嫲」致意 夏洛特：「爸爸很想念你」

周日（3月14日）是英國母親節，英國威廉王子三個子女動手製作心意卡向「戴安娜嫲嫲」致意，還寫道「爸爸很想念你」。早前因接受美國名嘴奧花雲費專訪而引起軒然大波的哈里王子，則表示會派人到亡母、已故威爾斯王妃戴安娜的墓地獻花。

Push